我會唔會永遠都單身？

感覺自已一個更自在

有人追會直接講byebye，因為feel到唔岩

人生好難

想再揾岩人 真的好難了....

I always think the special one will show up at a special time.

Not that this person will come to you if you don't do anything. You still have to be active, perhaps do more volunteering, help out in local communities etc, or even through dating apps. But he/she will show up!

我都係甘諗

I don't use dating apps sorry btw你好好人

Same絲打？

毒撚自己一個更開心

我唔打機 有正常社交算唔算毒
但我認同

好正常 因為你已經習慣單身

習慣單身

咁你又留

唔會啊因為你仲有朋友有屋企人（正能量撚

與其寧濫勿缺，不如寧缺勿濫
一個人的生活，用黎學識愛自己
兩個人的生活，你以為我會打學識用黎愛人？錯！係學識更愛自己，珍惜自己，先會愛惜對方